Ein kleines Werwolf von Düsterwald Spiel welches in Entwicklung ist. Das ganze ist eine Art Administrationspanel für den Spieleleiter. Es ist möglich das Spiel "Werwölfe von Düsterwald" nur mithilfe dieses Programms zu spielen.